有冇荔枝角撚？點去荔枝角天主教小學？

D3出口直入昇悅商場後個商場好似迷宮咁，應該認住咩鋪頭先可以出返去向深盛路個出口？唔該哂！其實我係想去荔枝角個間aeon

碧海藍天

一上電梯，之後開始商場
行萬寧個方向

行到有最尾有間食嘢美心，就行惠康個條路，一直行，行到星巴克，落電梯，再過馬路對面就係

絲打先唔該哂你，想問下落電梯係咪圖中呢個宇晴軒個度嘅電梯，我係想係呢度出

唔喺 行萬寧個頭喎

如果你喺呢到出，過完馬路一直，直行都會到嘅，但有啲難教你

衣個位出

臭雞

我明呀，沿住直行都照去到
我最擔心都只係商場入面唔知點兜，非常感謝絲打嘅詳盡解答，我會認實d鋪頭架啦

你依加去到就得，下次試下我講個條路，會仲快